趕唔切尾班船返港 惆悵男：只係遲咗幾分鐘

澳門往九龍及中環尾班船於昨晚（周六）10時開出，往屯門的尾班船則於晚上8時40分開出。澳門政府同時宣佈，民防中心將於昨晚9時啟動。

外港客運碼頭往返香港的噴射船晚上10時正停航。原先打算坐尾班船離開的蕭先生指，剛才在市內塞車，故遲了數分鐘到達碼頭，現時惟有先和朋友商量究竟在澳門逗留多兩天，還是從珠海坐巴士回港。內地遊客謝先生表示，從不知道今晚10時後便沒有船的消息，他原本稱打算明天離開，惟記者向他表示明天也不會有船後，他無奈地指當局應透過網絡向遊客發布消息，現時好像只有當地人才知道，他又投訴航班服務應該可延長至晚上11時，現時暫停服務似乎過早。
另一批內地遊客楊先生及其家人也表示，從未聽到尾班船提早至晚上10時開出的消息。他尷尬地表示，今天訪澳原本打算一家人一同看煙花表演，想不到現在煙花表演取消，而且更被迫滯留澳門，不知如何是好。

gg慢慢玩啦

珠海坐巴士回港? 返深圳既都唔知仲有冇

好慘

酒店超貴

我係佢就係澳門搵定搵定避難所

明知打風都唔著緊D 賴哂全世界
真係抵撚死

係賭場玩通宵

連賭場都停業
想去hea下都唔得

賭場停左唔開呀

叫雞叫通宵啦

北上避難啦
命仔緊要

遲多兩個鐘就gg

珠海應該都會平既

2米幾深水，仲唔走

換條泳褲去游水啦

可能有嘅
但係喺深圳返唔返到嚟又係另一件事

對大陸撚黎係無用的

佢地去到邊都用番大陸既appz或者睇番佢地既大陸電視,我唔通又要用大陸appz通知你?

閻王要你三更死

On撚𨳊自己唔識上網睇，仲撐，洗唔撚洗何生打比你叫你夠鐘上船呀，睇個樣都知輸撚晒d錢

屌，認真嫁，d女比曬酒店錢，打風無客，你包佢成晚先1800，平過即去租酒店，又有西屌，條女又唔蝕錢，雙贏

呢個時候仲有心情進行性行為？

Ching贏經驗
如果我早D知都咁做
分分鐘無客仲有得平

打風又唔出得街,又唔走唔到
成日流流長唔屌閪有咩做??

RIP

點揾啲女？

澳門

有巴士同直升機驚閪咩

扮哂野返唔切去咋
擺明想過夜啦

成個大灣區都知道呢幾日打風啦下話仲要人提?
btw 到底大灣區同以前珠三角有咩分別

打大風啲雞都要放風假

賭錢賭到入晒迷😂

你膠乜撚野屌你
你就算無mood扑野

咪揸兩野波再訓

條女心諗仲爽 訓住收錢

遲幾分鐘
正正常常遲一分鐘都唔等啦
咩叫只係 onL9

蕭先生可以考慮去民政事務處轄下臨時庇護中心，有暖飯落肚

支那遊客謝先生，楊先生及其家人跳落海死撚左佢啦

玩多幾日囉咁開心

無船味游返香港囉，都唔係好遠啫

正柒頭，就黎打風d船實停航，你last minute先去碼頭關人撚事

有冇咁on9呀
打風仲去睇煙花

已經成個星期前同你講打風，仲去澳門玩，仲要唔留意船安排，活該

臭閪坐地起價發災難財

煙花節, 好似連續幾個星期六都有得放, D酒店仲要貴到咩咁

支那人on9就唔係第一日嘅事啦